台北好去處！

對上一次去台灣係七年前
想問有冇咩必去/食？
想去陽明山 難唔難上

負皮伸手黨

查咗資料都要話你知？
真心想問下有冇啲地道嘢係網上冇 都要俾你鬧？

叫雞

伸手黨

咁你食屎啦 唔洗你上 洗撚問